林鄭月娥：難道我們可以容忍香港再亂下去嗎？

行政長官林鄭月娥表示，完全支持立法會主席梁君彥果斷地在擾攘一番、復會後就將《國歌條例草案》付諸表決通過，防止某些議員作進一步有損立法會聲譽的行為。

林鄭月娥在社交平台表示，近日在解釋中央為何要透過全國人大常委會制定「港區國安法」時，都指出以立法會目前亂象，要落實《基本法》第23條、以本地立法禁止危害國家安全的行為是幾近不可能，今天有3位非建制派議員在立法會議事廳內，投擲惡臭不明物體的滋擾性行為，就是一個有力的證明。

林鄭月娥又說，一條只是要求大眾尊重國歌的法律，尙且經歴近一年半的折騰，可以想像一條長期被別有用心的人污名化、妖魔化的國安條例，怎能在可見期間在立法會通過。她反問，是否可以容忍暴力不斷上升、危害國家安全風險不斷增加、香港再亂下去。她又說，需要穩定力量，「港區國安法」是回應大部分市民期望，請市民就人大常委會的立法工作，踴躍發表意見。

邊撚個搞到咁架

我地連你條垃圾同你班垃圾班子都容忍到
有咩忍唔到

最撚亂就係林鄭你條陷家鈴

比返平靜的香港我呀

回應大部分市民期望係獨立

有你班狗官黑警喺度可以唔亂咩？

又黎沉默大多數

冇錯，林鄭流閪膿如瀑布，香港就冇事了

咩叫回應大部分市民既期望？攪一次公投囉投得蠃咪心服心服比你立

返到工就得架啦, 理得你亂唔亂

難道我們可以容忍中共港共再作惡下去嗎?

講咁耐肯辭職未

柒婆你揾塊鏡照下咪知咩事

没有暴徒只有暴政

可以

哭左
妹妹仲未搵到同路人

出解放軍未？

接近7成反對
邊撚度大部分市民期望

死亡啦閪婆

柒婆幾時死

睇fb網軍留言咪當大多數
反正呢家正常人廢撚時打幾隻字問候佢

自己搞到收唔到科

國安法係人大話事, 市民俾乜撚野意見, 條傻閪訓撚醒未
支共係咪見美帝動真火, 依家縮沙, 拉埋香港人落水就想過骨
屌你老母, 你要我俾意見
我就要攬炒, 國安法有咁金得咁金
最低刑罰同最高刑罰都係終身監禁
習近平你敢唔敢, 咁鐘意鬥左, 唔敢正垃圾

不能 所以請你馬上一死以謝天下

ok

又反問

因為林鄭

ching有冇高清大圖，印文宣用

如果立條濕鳩法就可以平亂既
依加仲係秦朝啦

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

黑警+狗官+太監=曱甴集團

你話呢
你係咁製造垃圾我地都咁包容你
仲比緊錢你去製造麻煩，跟住又要我地自己解決番d麻煩
我地都仲未殺死你，你仲好意思講嘅

好似幾大波

上年69肯撤會搞成咁

忍你條仆街真係忍屎忍尿
快啲上你所謂嘅天堂啦
屌你老母臭化閪

我真係唔係好容忍到一個殺人政權繼續管治香港

香港獨立
唯一出路

幫你推
痴文宣小心啲

我要求攬炒

完

屌 佢 佢身為行政長官 好意思講出嚟
重扮咩民主話問市民意見

咁你快啲去死啦，妖婦!!!

佢只需要咁講 因為民調唔係官方記錄 日子一耐 30年後就好似8964咁 成年事反轉左

唔係亂

係獨立

佢就亂

林奠：點解仲未割席㗎

叫佢吹雞搵人出黎撐支安法
人數有今日 64 一半都當佢贏

所以佢只會永續限聚令
唔通話俾人聽嗰 280 萬簽名原來真實人數 1 成都無咩

Up to you

林莫倒果為因正仆街

賊喊捉賊

八婆 好似係你搞亂香港在先

點解你地仲會因為佢講嘅野而嬲咪由佢

縮到係社交平台9UP

屌你

咁多張最撚憎呢張

幾廿歲人仲扮kauai

你老母 d閪樣先襯佢

kawai

忍唔到呀,
咁你同你啲垃圾快啲死返去大灣區啦

林鄭：堅稱外界對國安法的擔憂均屬多慮
林鄭：由於人大常委會將草擬法例不能就執行細節作具體回應

你班人黑箱作業，我宜家乜都唔知，咁我憂慮係正常
有乜痴線到立完法先知細節

你解決問題唔係用火水囉

你啲閪毛就亂

哩條撚屌無得救

我屌你老母死臭閪

香港獨立 唯一出路
民主自強 香港獨立
香港人 建國
ONE NATION
ONE HONG KONG

倒果為因 偷換概念

原本想佢繼續做繼續攬炒既 但日日新聞仲見到佢真係頂唔撚緊

鑊鑊都話大部分市民支持，無記者問佢數據點黎

呢條8婆同中國口交部一樣咁煩

港英走狗
全家英國人
漢奸走狗賣國賊林鄭月娥有咩資格話人搞亂香港

收皮啦裸官，你冚家都係英國人

係，真係忍唔撚到香港咁樣被中共搞亂落去
所以就要建立真正民主既社會
所以先會行左成年
都仲有咁多手足一齊行落去

有棍槍絲

搵到了thx

少數派就少數派啦

7婆唔洗推

有邊個香港人容忍到你個閪婆 一死謝天下啦

柒婆收一收皮先

哈

算啦，肯撤也是一樣會有N條惡法接踵而來

啱呀 所以香港要獨立

你無責任？

搞亂檔嘅人係度話人搗亂

全港公投囉

送中咪又話係大部分人既共識少數派真係鐘意打飛機

推

介唔介意貼出嚟

你先下台再說

「回應大部分市民期望」有科學根據嗎？

有冇人明隻狗講緊咩

條賤婦幾撚時死

唔可以，唯有反抗

屌你老母

毛主席話：越亂越好

因為你仲未死=]我地都冇人忍到

1989年6月3日下午，中共終於不能容忍北京再亂下去了，於是出動軍隊平亂，持續到6月4日凌晨，是為「六四事件」。

難道我可以容忍香港再混亂一次~

你2個仔响邊呀？

呢件人渣仲好意思講

咁唔使議員啦，直接廢咗個立法會，送中，國安法你想點立咪點立囉，搞咁多嘢做乜春

大部分市民意見？？？
做首長做撚到官逼民反 投河自盡吧啦

難道我們可以容忍林奠月娥嗎

邊間教會

立法會聲譽?

有架?

其實我就唔撚明 點解立咗國安法就唔會亂
但係明明答應5大訴求就唔會再亂又唔撚做

當然唔可以容忍，因為依家整個局勢都係你一手造成， 恐怕切腹都冇辦法上環到呢個最大

償還你個罪債

所以要成立獨立調查委員會查警暴

搞個公投，睇下票數

既然佢哋認為咁多人支持，就搞個公投畀黃絲睇，塞住啲人巴嘴

Best pic of Carrie lam ever

忍撚左廿年啦仆街
我地真係唔可以再容忍林奠條八婆搞亂香港

可以。

在立法會議事廳內投擲惡臭不明物體能夠危害國家安全？唔通呢個國家係豆腐渣工程?唔係喎，豆腐渣工程好似都冇咁流。

中共請佢返黎製造問題

屌你老母你都戇鳩, 我地香港人住撚左多年, 97到依家個社會有咩咁亂？ 香港一直都咁太平呀, 你唔好叫D 鄉下佬大陸朱"點"鳩我地香港人做野先得架!!!佢地有冇為香港做事, 貢獻過？？？淨係成日揾藉口咩西江水呀, 咩淫工島呀, 叫香港人上繳納稅人錢呀, 屌你老母!!!

支共策略就係講大話，然後叫黨媒同支持者死撐，64都可以變係暴徒殺老解

亂唔亂同國安法究竟有乜撚野關係
一路都講唔出

亂下去、咩搞亂哂香港etc...
好多廢老用呢個詞語
好嘔心

就係忍唔到你條臭閪仲響度搞亂香港
咁多人死仲唔見你死

可以柒婆，你一日唔仆街死全街，一日都會亂落去臭閪

香港獨立 唯一出路

點亂都唔夠武漢肺炎咁有破壞力
係都唔忍共產黨先啦

武漢肺炎搞到香港無左幾多錢

仲可以唔落台 就知幾咁荒謬 講多都嘥氣

totally messed up!

A child got a sneeze so he is not allowed to go to school. Why? She may ask if you want the child's sneezing get worse and go into hospital. Of coz not. So she provides a solution: Stop going to school!

How's going to school related to CAUSE OF sneezing?

You got it !!
She plays with logic.
Fallacy!
The reasoning can fool lots of HK people who don't think critically.... :(
Hopefully a flyer from media team can point it out.

革命無罪 造反有理
打倒前港英走狗

其實佢地都過60歲
搞鳩亂香港佢地有乜所謂
退左休咪可以去外國

你老味
點解亂 照吓塊鏡啦
問責班子幾時有問過責

佢係始作佣者，咁佢應該自殺先

撐咗幾個月鳥
睇嚟都嘥氣

將自己問題完全推卸去其他人身上

P38

納粹香港

好正

唔肯停警暴
無法止亂局

難道我們可以容忍柒婆再攪亂香港

忍唔到,所以幾時比民主香港?

市民都忍左你幾年啦，你咪仲係健在

去食屎啦，屌你老母！！

點容忍唔到？個個咪又返緊工？停工我就信真係亂喇！